同老細撞錶

今日第二日返工，發覺同佢戴同一隻錶
佢隻仲新淨過我好多（平時我粗戴）
聽日係咪應該戴隻cheap d